我宣布 今日遊行人數至少有130萬人

Source ： 我觀察

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

OK

150萬

300萬

600萬

14億

250萬